星期六荃灣又有黑社會斬人?

我聽人講星期六荃灣又嚟料

唔係上水咩？

Whatsapp傳緊 我都收到